英國libdems 支持BNO平權

不過下議院得11席 影響力就有限架啦

佢哋個twitter已經有英國人屌緊我哋,話香港唔關英國事

收皮啦好嗎 煩到咩閪咁

本來都信
不過由你條五毛狗講就知係分非技兩

利申：反日落國

做咩？怕咗我呀？

死五毛狗以為改名就可以洗底

比埋你link你睇啦 好未?
日日屈鳩人煩到仆街
仲有如果你反英嘅 如果bno平權到都咪撚去呀

阻礙討論

五毛狗post
拉

改左個靚名

五毛狗有咩好討論？
傾買咩狗餅呀？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(會員#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

陳曉華(會員#146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼TVB打手